有冇ching可以幫下細佬？

細佬前排電腦壞咗粒U，之後前幾日就超低budget 換咗
G5400 + ASUS h310m-e r2.0. +Transcend 2666 8GB x2

Hard disk , display card (GTX950) ,火牛都冇換

但砌返埋之後，Display Card嘅driver就死都裝唔到，已經裝過n+1次，每次裝都話已安裝，但reboot之後，又係冇，NVIDIA Experience 同樣提示我有新Driver可更新，但其實係同一個version嘅driver。開裝置管理員睇又感嘆號。

有冇ching可以幫下細佬……

9估：windows 問題

冇洗機?

應該唔係……

有……由win7洗到去win10再洗返落win7，都係fail😞😞

唔好連上網裝機
裝好DRIVER先連
可能撞DRIVER

提你換機

試試唔好插張DISPLAY CARD落機入WINDOWS.

睇睇下面個NVME仲有無感嘆號先

同埋你個GTX950,NVME入去個視窗有無寫乜野?
CAP黎睇睇

提我換機？

麻煩您們了，請

我前排換display都試過 自己去官網down driver 裝完好似 唔work咁
DDU 一次後 用Nv experience 再down driver 同裝 之後reboot就正常用到了

香港就死啦，仲換機

Ching你嘅意思係再重裝windows，所有drivers都唔好連network裝多次，定只係試唔連network，就咁裝display card driver？

唔連network裝好哂先，windows 成日自己down driver 搞到炒

NVme嘅感嘆號應該唔關Display Card事掛……應該只係我m.2 SSD嗰邊嘅問題姐🤔我最大煩惱真係display card 嘅driver😭😭